有冇人好想死

唔係自殺個種
係想直接消失 身邊d人唔記得我咁就好

仲等咩？

點做

你條毒撚以為有人會記得你？唔好睇到自己咁撚重要啦

屌你老母臭閪祝你全家過唔到年
我又無得罪你
呻下唔撚得咩
你試下去死撚左佢睇下身邊有冇人知